[揮手] Sony Imaging Edge Mobile用唔到

以前個app都正正常常
呢輪成日都用唔到
删app再download/轉密碼/重新開機都唔得

廢app

轉左third party app

求名

同求

camrote

我啱啱都down咗佢